<resources>
    <string name="app_name">🏍️ MOGE</string>


    <string name="this_activity">Ini activity</string>
    <string name="this_fragment">Ini fragment</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="menu_1">Menu 1</string>
    <string name="about">about</string>
    <string name="loginn">Ini fragment Login untuk user</string>

    <string name="search_hint">Masukkan kata</string>
    <string name="motor_name">Tipe Motor</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Kawasaki Ninja H2</item>
        <item>Kawasaki Ninja 250SL</item>
        <item>Kawasaki New Ninja 650</item>
        <item>Suzuki GSX-S750 ABS</item>
        <item>Suzuki GSX1300R Hayabusa</item>
        <item>Suzuki V-Strom 1050</item>
        <item>Yamaha All New R1M</item>
        <item>Yamaha MT09</item>
        <item>Honda CMX 500 Rebel</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Ninja H2 menampilkan power dari mesin hypersport supercharged Kawasaki
yang mencengangkan. Dilengkapi dengan mesin supercharged 998 cc In-Line Four,
elektronik yang canggih, dan rem Brembo terbaru, Ninja H2 memberikan performa
terbaik di jalan raya.</item>
        <item>Kawasaki dengan bangga memperkenalkan sebuah model sport di arena yang sangat
kompetitif, yaitu kelas sport 250cc. Dibentuk dengan gaya Ninja baru yang tajam,
Ninja 250SL baru memberikan performa lebih hebat dibanding pendahulunya dengan mesin
baru yang lebih bertenaga, dan juga dengan bobot yang lebih ringan.</item>
        <item>Kawasaki Ninja 650 adalah motor Moge 650 cc yang di produksi oleh perusahaan Kawasaki
yang didesain dengan memiliki tampilan yang sporty dengan body bongsor yang menjadi
ciri khas motor moge 2 silinder dari kawasaki ini. Memiliki kapasitas mesin sebesar 649cc. </item>
        <item>Hadir sebagai big bike yang menyasar kelas menengah, Suzuki GSX-S750 ABS ini hadir
dengan tampilan yang begitu gagah dan garang. Suzuki GSX-S750 ABS akan dibekali mesin
DOHC 4 Silinder dengan volume atau kapasitas hingga 749 cc yang siap memberikan tenaga
dorong yang begitu dahsyat.</item>
        <item>Suzuki GSX1300R Hayabusa adalah suatu sepeda motor hyper sport yang dikeluarkan oleh
Suzuki pada tahun 1999. Beliau digerakkan oleh mesin 4 silinder segaris 1340 cc dan
telah menjadi sepeda motor produksi massal tercepat di dunia.</item>
        <item>Suzuki V-Strom 1050 2021 dibekali mesin 1.037 cc, DOHC, 90 derajat V-twin, dan
pendingin cairan. Tenaga yang dihasilkan mesin tersebut sebesar 107,4 PS pada 8.500
rm dan 100 Nm pada 6.000 rpm. Keseluruhan tenaga ini dipadu transmisi 6-percepatan,
lengkap dengan assist and slipper clutch.</item>
        <item>R1M digerakkan oleh mesin 998 cc dengan transmisi 6-Kecepatan. Yamaha R1M memiliki
tinggi jok 860 mm dengan bobot 199 kg. Rem depan menggunakan Cakram Ganda, sedangkan
di belakang Disc. Lebih dari 3 pengguna telah memberikan penilaian untuk R1M
berdasarkan fitur, jarak tempuh, kenyamanan tempat duduk dan kinerja mesin. Pesaing
terdekat Yamaha R1M adalah R1, Ninja H2, S 1000 RR dan S 1000 XR.</item>
        <item>Mesin Yamaha MT 09 2021 naik dari yang semula 847cc menjadi 889c. Masih menggunakan
konfigurasi yang sama yakni liquid-cooled, DOHC, inline 3-cylinder; 4 valves per
cylinder Hadirnya mesin baru juga turut mendongkrak tenaga dari 84,6 kW (115PS)
menjadi 87,5 kW (119 PS). Begitu juga dengan torsi dari 87,5 Nm menjadi 93 Nm.</item>
        <item>Honda CMX500 Rebel merupakan sebuah moge bergaya cruiser yang menggabungkan antara
desain klasik dan modern. Setiap sisinya terlihat macho dengan frame bertipe Steel
Diamond. Sedangkan dimensinya memiliki ukuran panjang 2.188 mm, lebar 820 mm, dan
ketinggian 1.094 mm. Selain itu, moge ini memiliki jarak sumbu berukuran 1.488 mm dan
jarak terendah ke tahan 1.488 mm.</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/kawasaki_h2</item>
        <item>@drawable/kawasaki_250sl</item>
        <item>@drawable/kawasaki_ninja650</item>
        <item>@drawable/suzuki_gsxs750</item>
        <item>@drawable/suzuki_gsx1300rhayabusa</item>
        <item>@drawable/suzuki_vstrom1050</item>
        <item>@drawable/yamaha_r1m</item>
        <item>@drawable/yamaha_mt09</item>
        <item>@drawable/honda_cmx500rebel</item>
    </integer-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="nama_motor">Kawasaki Ninja H2</string>
    <string name="desk_motor">Ninja H2 menampilkan power dari mesin hypersport supercharged Kawasaki
        yang mencengangkan. Dilengkapi dengan mesin supercharged 998 cc In-Line Four,
        elektronik yang canggih, dan rem Brembo terbaru, Ninja H2 memberikan performa
        terbaik di jalan raya.</string>
</resources>